仕様
得点ポイント：仕様をきちんと守ること！

＝＝＝＝＝背景＝＝＝＝＝
サイズ：1920 X 1080 Pixel
形式：　BMP形式　（透明なし）
減色：256色減色
参考
→タイトルは背景画像ファイルの中に入れる。
→切り抜きツール
→文字を入力すためのテキストツール
→効果ツールの学習


＝＝＝＝＝スタートボタン＝＝＝＝＝
サイズ：それぞれの大きさ
形式：PNG形式（透明あり）
減色：使用した色全て、256色



